# Первичная архитектура решения

## Концепт

В простом текстовом виде накидка с помощью чего мы реализуем

По сути здесь ключевые архитектурные решения.

## Состав

Какие объекты будут реализованы/изменены и к каким подсистемам они относятся

## Зависимости

Технические. С какими подсистемами связано техническое решение. Третий и выше уровень в [иерархии](https://gitlab.com/shmalevoz/sybsystems/-/blob/main/composition.md)

Данными/функциями каких подсистем 3го и выше уровней будет пользоваться решение?

## Нефункциональные требования

По необходимости, исходя из [требований бизнеса](./terms.md)

* Мониторинг, состав объектов и метрик, кто их поставщик и куда вывести
* Предупреждения к мониторингу. Куда публиковать. Границы срабатываний.
* Журналирование, в каком объеме
* Допустимые ограничения по производительности (времени выполнения)
* Допустимые ограничения по нагрузке

## Тестирование

Конкретные шаги тестов, переработка из [функ требования](./terms.md)

## Объекты конфигурации

Список имен используемых объектов, как они заданы в конфигураторе

> посадить робота, который будет транслировать список объектов в кросс ссылки технической ветки